貓係咪要主人係度佢先去厠所

我起身醒左
佢先會去屙尿屙屎
平時訓覺好少去厠所
係咪正常？

唔係
佢趁你訓教時痾左係第二度

睇性格
我以前有一隻鐘意我地訓左先痾
另一隻鐘意係我地食飯時痾

任何時候想痾就痾
最中意瞓哂覺先屙屎 又要起身剷
之後6點就醒又屙 想瞓都唔得

我果隻都係鐘意我地食飯時痾

我果隻鍾意襯冇人痾係地下

我係驚畀左壓力佢
起身先屙
驚佢忍

我個隻係朝早d人返工個陣唔會去廁所 佢訓到d人返晒屋企 食緊晚飯個陣佢就會去 跟住熄燈訓覺又會再去 半夜好似都有

真係隻隻唔同
咁我都唔太驚

我嗰隻隨時痾， 不過最鍾意係鏟完屎之後

我都有 🤓

唔會架喎 廁所乾唔乾淨？

屙完咩都即清架
佢大約8成都主人起身先去

咁可能好鍾意乾淨
知道你起身會清先敢去
我D貓唔乾淨就介喺隔離喺咁嘈

食飽第一餐就去屙 但開大仲未識撥返砂
有時會痴到手腳有屎
貓B個半月大

潔癖貓

😅😅

你係奴隸
咁大膽叫自己主人

唔定時 中意有人係屋企先痾

我個隻好鐘意趁冇人見到係廚房洗手盤痾明明貓砂盤好乾淨